有冇人養隻貓喺自己間房到

會唔會好臭

貓咁香點會臭

佢啲屎就臭，貓點會臭

咁似晚晚既!

我都想佢入嚟一齊訓。但係佢唔想

我隻貓最近成日入黎同我瞓

唔知隻貓係邊個 但拎左黎做whatsapp sticker
好撚cute